[勿助長代購 勿提L'Oréal Group 第一頁有懶人包] 化妝品護膚品討論區#45

毋忘港恥
勿 提 L'Oréal Group

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

懶 人 包
舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

上個post講到：

Burberry lipsticks
豬西娘娘絲打分享

仲唔訓 我都準備食夜晚

之後用cdp粉底 想轉一轉 想要控油既 有少少遮瑕都得 最緊要唔好太粉樣
givenchy新出個隻定diorforever好？ 定有邊隻更好既？

利申混合肌 T位油

最近咪有個A'PIEU x Marymond 山茶花氣墊粉餅
我岩岩上GMARKET睇唔見有既
有冇絲打自己網購左?

新post留名

自己化妝品自己買 比各絲打燒到上左colourpop 睇 但買唔到lunch money呀有啲sad

一堆廣告

去咗講故台睇咗陣故又爆post
依家一日一個post

買多兩粒會點 新手上路

點可以容忍到

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

痴線架
Colourpop黎緊又出新野

宜家買四粒cp pressed powder仲送唔送空盒？

Del img code呀絲打 金鋼棒啦

外國啲人話please stop! please stop making me broke

追post追到就癲 冇睇一陣就爆post

明明話要慳錢，永遠入到呢個post既結果都係同自己講下個月先啦
了解緊the ordinary 想整返好啲皮膚

頂啱啱睇到買look fantastic個beauty box 送呢個
點知得US先得

但你地唔會覺得好易會買中同以前買過一樣色既眼影咩

呢到有無人有唇炎問題 好想搽到唇膏

用到！我係偏白既黃皮都照用

咁等我入手埋粉紅色眼影先！

買啲平平地嘅試下先

上幾個post有絲打討論過 有排追

真係爆左44

呢度係咪唔可以放化妝品？
有太多唔用未開過嘅，
就算平賣好送俾絲打又好

一日一post無難度
btw 唉絲睇咩故

咁夜

lm

睇金仔個ptbf故 幾日無睇

一陣睇下邊度有得買先

到咗啦

係床到掙扎緊起唔起身嘅時候，門鐘就響了

有野玩了

琴日飲完中藥之後就爆左8粒有膿既暗瘡
宜家既我真係好想死
突然生咁多瘡
請問有冇啲咩產品可以令到塊面有膿既瘡快啲謝
我想係市面上容易買到既 200蚊內都可以
唔該曬咁多位
我再望自己塊面真係會想死

Caudalie lip balm

我我我
我粒唇瘡好返架喇 但keep住甩皮 咩唇膏都搽唔到

頭髮毛燥有無咩嘢推介
比你地燒到好想買colorpop同the ordinary
但就去日本唔想洗咁多錢住

上個post未有絲打解答 繼續pish先:
前排額頭爆好多壓力瘡
而家好返 表面睇都冇印
但一做完運動 塊面紅卜卜時 額頭會出現好多紅印
究竟紅印係深層暗瘡印定將會爆瘡既先兆

colorpop個箱反轉咗之後真係超靚

好驚指甲會反 我決定剪指甲既時候先整

各位早晨
呢度真係不分晝夜，日以繼夜，夜以繼日咁推post

唔洗用指甲架，係個箱嘅兩邊頂頂，用力禁就反到出黎啦

隻粉紅色真係好靚

我個陣先同屋企人講個盒好靚dum咗好浪費
原來可以咁玩法 下次試下先

早晨

不過一打開個盒 內外勁大反差，諗緊點整靚入面

一日爆一post 追post追死人

我會買花紙/顏色紙裝飾埋入面先摺返好佢

嗚啊 係佢未做promo果陣買 好後悔買咗咁多

趁仲有free shipping再敗多次

喂呀第四張單啦
唔好再燒啦.... 好嗎

買啦，又平咋喎
free shipping喎

如果我買一粒highlight
佢會點寄俾我
有無盒架？

不如搵人夾？
一係儲埋一次過買？

想問章魚絲（屌個名笑左 ）
你指既retinoid係邊個Product? 我落返懶人包 thanks

岩岩睇左swatch好似唔係咁吸引
都係留名陳醫絲推個盒abh

我覺得好似huda吸引D

huda呢盒好靚

我係巴
今年23歲
因為一直都有用手禁個鼻d 黑頭呀油脂呀呢d
個鼻開始慢慢變士多啤梨鼻
有上網睇過d 正確方法
但係就唔知用咩產品好
講咁多野其實都係想問下有咩產品好用
清黑頭
保濕
收細毛孔
唔知呢d 野要幾錢比唔到筆值
唔係希望可以變番靚靚鼻
但都想控制番個鼻唔好愈黎愈士多啤梨

斬手指絲個The Ordinary常見問題已經加左入懶人包

清黑頭最好用係dmc凍膜 台灣產品 log on有得賣
最麻煩係要敷60mins 但效果好好
保濕我男朋友用緊無印toner 佢話幾好 唔乾

好似幾抵 雖然唔係好想要支掃
但兩個clay mask 除番開都係200蚊到

一直用緊origin 黑色個隻 覺得麻麻
見絲打推ipsa
考慮緊baremineral 定ipsa

利申: 混乾

我覺得呢盒D色tone好ABH有D似
但我覺得D色日常唔會成日用
所以兩盒都燒唔起

唔該晒絲打 我仲整合緊 希望呢兩日整好

絲打話B3係Niacinamide 10% +Zinc 1%?
唔該晒

huda beauty啲野好似幾高質
之前楊絲都有推過佢隻liquid lipstick

多謝左先
上網查左個凍膜點用
今日收工去買
問多次
敷完個凍膜再用針清黑頭之後用埋個保濕係咪叫基本上ok?

弱弱confirm一下,B3係Niacinamide 10% +Zinc 1%? 因為真係用個下皮膚痕痕地,呢幾日起粒粒和爆左粒石頭瘡。已經只係局部揸面

如果答過屌細力d,再爬文講下B3的反彈

同埋包膠既絲打最好講埋膚質
用耐小小先再包膠 例如一個月 咁樣好似參考價值高d

冇錯

係呀 我用左兩日都出兩粒冇濃唔痛嘅粒粒

係 我自己係咁
巴打或者可以試下labolabo支收毛孔神水 萬寧有 $150
呢到絲打話用完dmc清 再濕敷5-7分鐘收細返毛孔 好有效！
希望幫到你

cpb

仆街喇
一路整懶人包，一路自燃
所有野都想買咁

冇錯[/quote]
唔該晒章魚絲 好想食

有無絲打用緊epionce
想買佢個lytic gel cleanser 但又唔想搵代購
知唔知有無網可以自己買到

面頰同下巴好多暗粉
用dmc好似無乜用
有乜辦法可以整走佢地 化妝好顯眼
之前見有人講fancl支mask
對暗粒有冇用

另外鼻側邊都有啲油脂粒咁既野
又有冇乜產品推介

你搞到我都好肚餓
除左aha, toner, b5, 我仲買左arbutin同lactic acid 10%慢慢試

[/quote]
[/quote]

同意 麻煩絲打

B3我用左2個星期都冇事

我4月尾襯colourpop買夠 $30 international shipping 就買左$46 野
但我岩岩睇 啲貨仲係美國 係咪正常？
好想快啲用

淘寶見到唇炎專用唇膏 想試

Taobao喎

對liquid lipstick冇興趣
反而對highlight有興趣

唔該晒你地 同意

同你一樣啊絲打

唔quote了
辛苦各位為大眾服務既絲打了

我呀 我用唔會 開心使用中

唔講以為同一張相 試下係咪真係咁正 燒到不得了

抄佢咁影

追post追到斷氣

啱啱先發現又爆post, 追到氣咳 絲打們午安啊 今晚再追埋你地啲colourpop 開箱

我都係啊
個Tracking停左係LA無再轉過

[/quote]
[/quote]
係咁j 隻眼

Send左email俾你啦忌廉絲 唔該晒

用番呢d表情比較好

啱啱send左email俾你你睇下收唔收到, 唔該晒斬手指絲

岩岩講完未收到colourpop 下一秒就到左
但係我屌 佢掉碎左我兩盒

我以為係豬市場

係咪要集運嫁？好有興趣

想一齊夾

好傷心 仲等我咁期待

其實佢啲super shock冇包好真係好易碎
好驚我盒highlight會碎開
我仲要highlight嗰單得好少野
好多位比佢盪來盪去

我就係highlight加Super Shock碎左啊

佢啲packaging真係

頂 訓醒又推左幾頁

就算係highlighter死忠都唔會捨得買cdp

一直都只係默默追post
之後比大家燒著咗 買咗堆The Ordinary
Retinoid 2%, VitC 23%, Lactic 10%,Lipoic 5%, Azelaic 10%, AHA, Arbutin 2%, B5, Niacinamide 10% (B3) 同埋Rose Hip Seed Oil
（為了儲夠運費）

嘩絲打你買咗好多
Arbutin你係全面搽？

見到colourpop lunch money有貨又想加單 係咪直接add to cert然後比錢得嫁啦

追post追咗幾日先追到live 好感動
多謝晒默默付出嘅絲打

可以同母親大人share 下所以ok 嘅
皮膚接受能力高所以可以咩都試下

嗯我係全面搽 搽埋頸

金剛棒

colourpop完左 無得買唇膏
慳返啲錢俾我買ah底褲
係咪有絲打夾aritaum 我都係夾呀

如果只係想調節下膚色 係咪淨用makeup base都得?? 有冇邊隻有色得黎又唔油product
睇左好多都好似偏白或者好油咁
未化過妝 希望有絲打幫下我

好慘但我係office忍唔住笑出聲

絲打好慘
我有粒lunch money 不過唔係好鍾意

睇完gina 我都有興趣買

有無絲打用過innisfree隻礦物質綠色base？
混合肌想搵隻保濕又tune到泛紅嘅base

綠色都不外乎Mufe / three

係6月號黎 但我係7仔買 驚遲d會冇哂

有冇人有評價/其他產品
好想整走啲暗粒啊

Media?好似見過絲分享

[/quote]
[/quote]

唔quote 返自己那段了太長

嗯對的AHA 30% suggest 係最多一星期用兩次
不過我本身有用開果酸
neostrata 放大半日唔洗都冇事嘅type
謝謝絲打提醒 所以寫了如果未用過嘅唔好學我玩命
純粹試試連續兩日用會唔會出事
用完我會搽返金縷梅水同保濕gel mask 先

乾肌同敏感肌嘅大家要小心chemical burn
母親大人乾肌一星期一次已經係極限
角質層傷太薄的確會出現好多問題

我看了好多review 先apply嘅放心

media

有冇試過facial 針清 ?
最快最work
之後再用其他產品等佢唔出咁多暗粒

陳醫生早晨

早晨

一起身就收到 想點呀

個code個名想點

絲打你用普通定藥用個隻? 我用乜都可以敏感所以諗緊買only minerals 或者alima pure礦物粉

我以前晚晚用15% AHA Lotion
而家變左油性暗瘡超敏感肌
都唔好成日用咁多酸 仲要30% 皮膚會變好薄
我得20歲 皮膚已經變到好易紅 易曬傷

就快sogo thankful week
絲打有無用開Fresh / Shiseido Skincare ？
諗緊買咩好 好似好抵用

之前睇到絲打一張圖之後 就對sogo有些少反感了

如果你係乾皮 shiseido個set粉紅美白可以直接pass
已經無用鳥 成set放係到

有冇邊間推介
好怕針清愈做愈衰
如果只用幸福肌有冇可能可以消咁啲先

Same

今次有圖有真相啦
支sucker又成個飛出來
我係街隨手又塞落去
依家咁個樣點搞

有冇絲打本身有隻眼皮都仲會痴雙眼皮膠之類既野
以前未試過不過忽然諗試下
但又成日聽人講痴得多會鬆，到時變左單我就喊出黎

用緊普通，你可以買2.5g試下先

好傷心啊第一次用colourpop d lipstick就咁
正常使用，今日用第三次咋

次次睇親絲打個名都忍唔住笑

收到

唔quote 我諗絲打都係驚人地用左出事
因為好多人睇d唔睇架

同埋有人買完唔上官網望guideline

遮瑕高唔高??

我最怕係愈整愈鬆變左真係單眼皮
咁大個女都未涉獵過雙眼皮呢個範疇，研究下先
因為諗緊用左既話眼型變左有啲唔同，眼妝應該多啲玩法

收。戈

頂, 唔小心hi到
絲打我未收到你email呀

仆街，今日出左bonus 即刻想獎勵自己

出面班檢討受害者，口出惡言嘅人真係睇到人心寒
以前都冇咁嚴重
各位絲打出入都要小心啲

Victim blaming 真係痴鳩線

唔quote啦 上年話想買aritaum嘅絲打們
依家50%好多嘢都好抵 雖然佢成日1+1

on9尤其有個人開post話畀人強姦嘅女仔應該去死去浸豬籠 痴撚線

保濕驚會「笠」遮瑕又驚個妝太厚
但依兩款都好似唔啱夏天用

beautybay會唔會好易買到假野
以前聽過呢個網有假野

呠
有咩睇岩

痴線 我唔想我啲唇膏用到咁多次
搞到我無得買新野

好 等我試下先
陳醫絲有無試埋佢隻fdt
聽講都好正

1至2g差唔多用一年
屋企啲唇膏真係可以留比下世用

用完dmc 凍膜之後
濕敷支labolabo 去塊面既刻那住那住痛係咪正常？
我一痛就冇敷到了

要
我之前谷m谷到爛面
食ard 1星期中藥就黎(雖然唔知係中藥定本身遲好多)
即刻好好多

宜家感冒都去睇中醫

我驚我化完之後會變咗做大戲咁

連登仔痴撚線高登仔好多

matt eyeshadow 好難handle

colourpop 係咪用ems?
今日check信先見到張卡話有份件要去郵局拎
唔知係咪colourpop

未試過呀

lm待玩

我無那住 但我feel到幾清涼
如果你受唔到既話就當toner咁拍下個鼻/毛孔粗大啲位

睇完人啲測試片好似好正咁

下 你係唔係敏感？

屌 你地有無熊果素？
我個枝去到「招紙」個度渣

Shiseido 個防曬set 好平
反而想知有冇絲打用過 three

有無沙漠肌絲打有用粉餅？之前都有問過乾肌用咩粉餅 有絲推mq，但今日同一位絲打傾計 佢話佢混油 用左b3再用粉餅都隔左幾粒鐘先出油 搞到我唔敢買

極痴線
好擔心比d 受害過嘅女仔睇到

我都買咗呢支
等我個sucker個膏體正式飛落地下
就即刻買呢支來用

我都係今日colormix 買
但 188

係beauty bay買野要預成半個月先收到 上次買野成三個星期先到，又貪平冇揀到tracking,跟住仲以為寄失咗

乾雞用mufe pro finish，做好保濕出街完全冇問題
但坐冷氣房就唔多建議

我得呢三支

妝前會用咩打底 b5 gel夠唔夠做？

我上次easter holiday買 第日就送到
但uk delivery

我係做足成套skincare咋

Lu 俾Dr.Chan燒到highlight 既然而家有閒錢就屌返粒啦
The ordinary 買左，等緊到
暫時未諗到，上多啲嚟攞下idea先

今次bonus多左一倍 我可以放肆啲

感謝之前話colourpop可以反轉用
反左黎用
覺得好環保

又金剛棒啦絲打 記得del img code

屌好嬲
但係大家真係小心啲

對唔住呀

係wo
200ml 黎
但睇黎我敏感
應該唔會再用

係
女人做咩都係雞架啦 係佢地眼中
不可理喻既毒撚

大家小心 夜晚番屋企條路唔好玩電話
望下後面有無人 自己小心呀！

真係好癲嗰啲死毒撚

sorry巴打 介紹左令你敏感既野

有少少off topic想問
請問支付寶嘅transaction ID/merchant reference number點樣睇？
我喺其他網站(非淘寶)用支付寶同埋e voucher俾錢
但係佢話我個支付寶冇用身份證認證，所以交易失敗
搵咗客服，佢話要有支付寶嘅transaction ID先可以退返張e voucher既錢俾我

如果晚上畀人偷野/搶野都唔好追佢
萬一佢引你去僻靜既地方咁就大檸樂了
錢事小，因為將可以搵得番
但記住冇野比自己既人身安全更重要！
所有絲打都要小心好好保護自己！

會唔會係對酒精敏感，印象中佢有酒精

呢個真 講多少少
以前上bio堂睇過一條片講啲日本人玩到無野好玩
拎個網球計晒角度同力 超大力打落個男人下面
即時暈低

喺fb睇過段台灣節目片，講人有啲穴道受沖擊會縮會暈，例如向胳肋底一下，人會即刻縮定唔知無力，學翻呢啲一招半式，萬一有咩可能可以用嚟爭取時間攻擊佢要害再逃走

以前有人教我插佢眼/鼻哥"lon"，同下而上咁推佢下巴

colourpop 今日終於到左啦

好靚呀

屌 highlighter

有幾隻色好似，我swatch 完都唔多記得邊隻打邊隻

有冇人有cs嘅revealed 2，飛粉係咪好嚴重
買返黎之後都好少用，擺左係櫃底
啱啱拎出黎swatch飛到我嚇親

我都係
之前買過兩樣野同一張單
佢其中一件貨一個星期就到左
另一件成兩個月先到
耐到我都以為寄失左

之前有絲打分享過食chia seed 可以平衡返內分泌
食完m前無再爆瘡 （咁入面有豐富既omega 3至少係可以抗炎）大家可以試試

唔緊要
我唔試過都唔知自己會敏感

我支primer 都係

[/quote]

有無巴絲上過epionce 官網訂野呀

絲打個名

因為有果酸 用fu未必人人受到

今日個post推得慢左

慢咗勁多

老豆有教一招半式
好似得得地

不過唔好掛住睇電話係真，好危險
中過伏幾次

唔知邊度睇過話其實ordinary 好似好平咁
但因為細支
除番開都唔係我地想像中咁平

唔好意思

絲打好細心
讚

three

佢枝枝都有30ml喎，係個樽細個姐

絲打我認得你 我係俾你燒到買咗 呢幾日會開始食 食耐啲再包膠

好難用文字教喎

阿媽買左幾個畀我... 真係勁嘈勁大聲

絲打你個建議好好
有時d野唔小心一次就一世抱憾
無咩事早d番屋企好
唉

試過掛住搭地鐵掛住睇電話，有條變態佬對住我打飛機，
佢隻手扮插褲袋但不斷chock，見到成條硬左既J型，
試過兩三次，都係同一個，
但個時驚唔知點反應，每次一望佢就會落車，
成世陰影

笑到癡咗線

[/quote]

其實我都係拎左幾款sample用但未捨得去買 因為好貴⋯⋯

絲打可以試下萬寧嗰隻「黑糖四物膏」粉紅色盒架
我本身都係每個月例遲起碼2weeks
食左又真係準時返
好似仲有調理身體功效
起碼黎嗰陣唔會痛先

撞過幾次咁大獲
畀我打7佢都似

我枝azalatic入面勁多空氣 明明vit c同一個包裝都唔係咁

黑糖四物係可以補身
但唔係個個都岩飲
我最近因為皮膚問題去睇中醫 (塊面不斷起紅點)
醫師話我非常濕熱, 仲有濕疹底
飲黑糖四物會令皮膚問題更嚴重
所以飲之前記得衡量下自己既情況

巴打求救！

我本身就算皮光肉滑

但呢排塊面就無啦啦多左d睇唔到但摸到既細粒粒

我唔知係咩原因
1. 轉左keh..既面霜 ... 極保濕
2. 近排去旅行食左超多塵

Help... 唔想有粒粒

我又係上個月冇m到，但明明依幾日feel到谷緊（個胸漲痛同爆瘡），但又乜都冇，究竟我做錯咩
前幾日有食過chia seed，唔知食多幾日有冇用呢，btw，大家平時會溝咩一齊食？

絲打你半個月用得咁快？你係全面用定搽暗瘡位咋？但枝嘢好似有silicone 所以我淨係日頭用 用得算慢

我都想問下 我m期好準，但黎m前下巴會生瘡，通常係石頭瘡
食完chia seed會唔會有幫助？同埋佢有冇令皮膚少出油既功效

不過用喺我嘅石頭瘡唔算好有用 陳醫生你係搽細粒暗瘡？

可以試吓用標明卸到妝嘅洗面奶，因為洗面奶温和啲又唔會洗走皮膚太多油脂

推下爬啱角度同夠力可以腦震盪

多數早餐溝麥皮、綠茶粉同卡樂b個包granola食
加埋chia seed勁飽肚

點解咁多變態佬
搭地鐵試過比人摸patpat同言語性騷擾
當時真係好驚唔敢出聲
嗰d咩捉住佢隻手大叫非禮或者向其他人求助喺嗰一刻根本個人亂到乜都做唔到

冇錯啊 全臉用卸妝油如果有事真係一發不可收拾 我啲暗粒有九成因爲垃圾shu卸妝油而起 搞極都去唔哂 唧完又出返

[/quote]
#我係錯字撚

Dior, tom ford, nars, bobbi brown
依幾個牌子嘅胭脂好唔好用?

30%果酸再加2%BHA
1個星期用1-2次？
哇 你地真係好夠薑

但如果你本身髮色深就唔好晒錢啦 因為我髮色算幾淺架 雖然未到真係bleach完咁 同埋我頭髮幼 所以好上色 你參考番上圖(我隻髮色)啦

推

我都係quote番懶人包 我等陣上網再睇下先

唔用blush 但有儲開Dior blush因為啲pattern好靚

真係好靚

我睇番懶人包搵到絲打review (睇唔清楚邊個絲打 唔敢亂落credit )

我以為佢係岩岩釘完鼻環所以個鼻紅左

個個post都有人問

多口一問
呢到有冇絲用過elf嘅產品
啱啱上iherb行個陣見到有賣elf 而且價錢幾平
想買下嚟試
ps 已 google 唔係想做伸手黨

因為每朝係office都會沖野飲，我沖咖啡同earl grey。。都會放d落去一齊飲
做女人真係好麻煩，個個月都要煩m

事實係身邊好多人都係咁

以前覺得好貴就冇買 但好似好多人覺得好用
我一直都用卸妝油 乳化完再洗多次面 好乾淨
乾淨到我唔信卸妝水
卸妝水好似抹極都有又浪費

Quote 短d啦 變金鋼棒啦

sorry唔記得del / 變金剛棒

冇人理

曾經用綠色用到爛面 依世都唔會再買shu

好憎我而家公司坐個位 對正出風位
日日返去塊面乾過木乃依

買咗加濕器之後平時淨係用base/cc cream都還頂到
但一有上foundation嘅日子又乾到塊面裂開 d紋出晒嚟
用過保濕噴霧 覺得愈用愈衰
完全唔知可以點做

唔好意思...我想問下VH即係咩?

本身想買遮暇, 見到一set 有少少燒著
有冇絲打用過枝掃同粉底?
驚枝粉底液好厚妝

粉底好水好薄
同埋我覺得麻麻

我都係用完dhc 之後個嘴就變得好敏感
果次換皮換左兩個星期
日日都抹到勁多死皮出黎
仲搞到唇邊果個圈d 皮膚又紅又痕d 人問我係咪發濕疹
好多潤唇膏唇膏都用唔到
一直都keep 住反發
好易就甩皮同好鞋
得shiseido 果支moilip 用落個嘴先舒服d
好想斷尾

用緊枝粉底 坐冷氣房會乾
其他時間覺得唔錯 薄

樓上刪錯code 柒咗自膠

chia seed

無論我用咩掃(冇用過佢枝掃) 都會推到有粉痕
Coverage 有六七成 遮到暗瘡印
有時用佢變咗奶油肌 但有時又冇
不過一定要set碎粉！ ！ ！

呢支野真係冇用 用完d粒粒完全冇少過

我都會 個陣去日本個個都買又買埋一份
好彩淨係買咗1枝

我諗緊入唔入手bm支掃 用黎上礦物粉

我早排冇敏感係lactic acid + vitc 咁用 去印效果幾好

可能太勁？
大家都係酸 vit c就咁其實有d人都覺得刺激 你仲用埋lactic acid
一係你可以考慮呢2樣 一枝早 一枝晚咁用

我既意見就係有唔妥就停左先
可以隔幾日再用其中一樣 用多好過用小

淡妝咁就夠啦 我自己就用fancl
覺得係用過咁多最乾淨 皮膚又唔繃緊

我都係溝水飲
勁飽 可以防止我食宵夜

個BA用佢支掃幫我上都有粉痕
所以我最後買左READY

絲打兩支溝埋一齊用，定分開搽兩層？

可能我好耐都冇用過酸嘅產品
對上一次用係一年前用neo個枝

依套都好似幾吸引，有冇絲用過？

我係用remedy嫁
Remedy對我黎講 算恩物
因為我塊臉勁乾 夏天朝早鬼死咁熱
用remedy打圈鳩上個效果都好好
無粉底液咁焗
愈耐愈好睇個效果

不過好似有絲打講過覺得佢既礦物粉太粗
因為remedy係我唯一既礦物粉所以比較唔到
可以去counter試左先

聽落都好似麻麻
遮暇就一定買, 碎粉聽大家講都好壞參本
再諗下先

自

呢排手痕盤點左屋企有嘅護膚品
發覺淨係洗面嘅都差唔多有10支
紅水都有3支
究竟幾時先用得晒

今日囇到hihi喺出面行囇咗10分鐘仲要冇帶遮出

我一直都係溝水飲chia seed ，反而勁中意佢陣味
又有d嚼口咁，搞到水都飲多左

搽潤唇膏 / 唇膏搽到濕疹真係好辛苦
我之前用 3CE 隻好似 Marker 既唇液 ?!
用到濕疹咀，搞左好耐，咩都唔搽得
買過D專for濕疹搽既潤唇膏都唔OK仲痕左
最後得曼秀雷頓綠色身薄荷啫喱裝先得
我之前戒口戒得好清，始終都係濕疹
我戒哂牛 (因為毒)，海鮮，辣⋯⋯
同埋有keep住飲中藥，搞左 4-5年
而家先叫穩定唔會成日翻發
只係抵抗力差、食唔新鮮既野先會痕同甩皮
同埋有隻大陸藥膏好好用，係gel黎，
雖然唔食得但有時好痕好紅，我厚敷訓覺，
第二日就會冇事⋯⋯

我用takami個原理 去左角質之後再用其他野就會吸收好啲 好似係

我唔用潤唇膏
最好嘅防範

講起takami 我都覺無用
但有大陸話好好用
佢既用法係全面4管
姐係黑色線既份量x4=用一次

其實用到咁多份量都無用，咁真係無謂使錢，不過takami真係好貴

因為我地平時係用一管 覺得無用
佢用4管先有用

認同 同埋咁貴 不了

咁多???!!!!
其實我覺得有啲用 穩定到我啲皮膚 冇咁易敏感同生小左瘡同暗粒 不過真係貴同用得快 日日用真係唔洗一個月就用晒

係呀
咁用法係燒錢

唔知介唔介意係the ordinary懶人包
aha30％ ＋ bha 2％ 度加番提示字眼

Note: This formula contains a very high concentration of free acids. We recommend use only if you are an experienced user of acid exfoliation and your skin is not sensitive.
係官網copy的 提番大家sensitive skin唔好用 同埋 有用過酸先好試
以免大家用完皮膚有事

點解會咁

用左五六支每用完一支我都小小肉痛 轉左ordinary lactic acid 睇下有冇takami咁好

有絲打話佢都可以去暗粒呀

好耐冇上黎,仲追緊44
但忍唔住上水講...dr. chan好邪惡!
原本今朝見abh ship uk好貴我放棄左架喇
無啦啦睇到佢提uk site!!!
我下星期去uk,好感動啊.....

Bobbi brown 原液 －＞？ 係serum？
clarifying lotion－＞去角質個枝？
ad＋ 同 laneige都係美白 好似重覆左

礦物粉嚟講，之前有絲打話OM粉幼啲
Remedy對我嚟講遮瑕普通，用左無乜出油
我覺得效果都幾薄，無up暗瘡

隔離黑色prep gel上面要等佢乾，乾左好易有白印
話Blur毛孔但一啲都blur唔到 on撚鳩

我用02色

利申大油雞，有毛孔問題

化完妝出街之後發現浮粉大家會點做

啱啱收到BEX個email話:
Your parcel has now arrived in-country and will be delivered to you shortly.

請問根據絲打門親身經歷，大概幾時會收到，洗唔洗等多一兩日？
因為我留公司地址，今個星期無，就要等下星期一

去啲態度好啲既舖頭
問下佢可唔可以試下乜乜粉底
利申試過 無買 話行個圈睇下點就走左

thanks 絲打

等陣加

好驚個啲話試淨係幫你試半邊面個啲brand 話試全妝要收錢 咁就gg

[/quote]
[/quote]

[/quote]

我枝去角質就用完 絲打你地用開邊隻去角質?(除左幸福肌個隻)

礦物粉嚟講，之前有絲打話OM粉幼啲
Remedy對我嚟講遮瑕普通，用左無乜出油
我覺得效果都幾薄，無up暗瘡

隔離黑色prep gel上面要等佢乾，乾左好易有白印
話Blur毛孔但一啲都blur唔到 on撚鳩

我用02色

利申大油雞，有毛孔問題[/quote]
[/quote]
[/quote]

Yes

好，唔該晒絲打
好心急想快啲收到啲the ordinary

[/quote]
[/quote]

Yes[/quote]

又可能因為對dhc潤唇膏嘅防腐劑敏感

remedy

我上次兩個禮拜先到 唔洗擔心加上佢呢排應該好忙

有冇絲打用咗apieu soobooji嘅toner同cream可以包膠，岩唔岩油肌同混合肌用，諗緊聽日去唔去買

JS Jill stuart 胭脂 9格 4格

感覺係韓國貴既skincare 較可信

我諗佢自己應該唔會用

講起爛化妝品呢
有冇絲打試過壓返碎咗嘅粉餅入盒?
我而家手頭上個粉餅係因為因到得返好少所以散晒
上網搵到好多自己壓返嘅教學
但我盒粉得返好少我驚壓到最扁都唔夠粉貼住個盒邊
而家成堆嘢咁好難用

講到1999 唔知你有冇人明

唔係要加酒精？加左應該易推啲

我諗緊定係索性換咗個盒佢算

整碎佢當碎粉

我有一盒4格用淨邊邊少少用唔到，另外兩盒都係4格都見到少少底，等我返到屋企影出嚟好有成就感

想燒大家

我會放喺屋企用掃上
以前試過加酒精壓返好，好快會再碎過唔帶得出街

最鐘意睇你買嘢同燒其他絲打

樓上太長唔quote
其實一次用咁多樣
點知邊隻先真正有效
萬一敏感都唔知邊隻出事

最近自燃得太多 要停下手 多謝你先

咁睇嚟諗定買個新出街粉餅都係時候

一講完aha 30%
就即刻出post 洗唔洗咁勤力呀絲打

講真連登ac唔難有 加密左都睇到既ig shop大把 但可唔可以唔好利用絲打們 真心share淪為人地既賺錢工具

Mon post 既人何其多

唔quote lu

Apieu Soobooji

賣又唔講清楚點用 人地爛面就唔好

我都好鍾意燒人買野
得閒再燒下大家先

好想知係邊間, 打the ordinary搵唔到呢張相

佢都有講既
不過覺得呢個係絲打
Suqqu呀 Clarins 唇油 too faced
Niod 佢都有賣

開名啦 我想睇下 最多加密開

完全係咁

我買$65個枝 佢賣$98
唔知叫唔叫貴

試下做深層清潔先 去完旅行我都會有粒粒

photos from ASOS

大推AB單面
化眼妝必備

召喚dr. highlight chan!!!!!
ABH gleam我搵唔到邊到有
好多都得返金色個盒sun唔知乜

係貼黎？
之前追po見到話佢隻綠色膠水好用，但香港係咪冇得買
如果本身已經係雙眼皮但想再雙啲有冇推介

我覺得試左雙面搵到自己條線之後
先再轉用單面會好啲
雙面我用左6-7年都係dup藍色

絲打應該睇錯 我指雪花秀冷氣地方下ok 不過户外會笠

依家先知原來ab 有成10 隻雙眼皮貼
香港真係好少選擇
買左好多黎試

我都睇到頭都大埋
可惜單面膠面用緊dup綠色
雙面都係用緊dup
而且ab貴dup少少

又postj圖

好正 單眼皮不嬲唔化眼妝既都覺得好得

到我試啦
好似仲未有絲打review primer，等我試完分享下

有冇highlighter[燈膽]爆光j圖

絲打抗氧化可以用下幸福肌
Bb既skincare 感覺廢廢地

完全唔化會
但只要用5秒求其上一層earthtone眼影就得
我係用blending brush上bm隻cream eyeshadow

燈膽

我今朝起身覺得白左
唔知關唔關呢幾日都敷泥mask事
見就黎用完 就襯温書呢幾日敷埋

如果dr chan係一個燈膽 佢應該有50w

我成日懶得bake
但一bake就last得好耐

起碼100啦

快D燒我啦im ready

混油絲係我 B3我係前一晚用
第朝早上全部跟平時一樣仲落埋B5都覺得個粉餅比平時用既野減慢出油

我只可以講呢類人太多

primer 用左一個月左右 blur 到毛孔
但唔夠保濕 仲好快鼻頭出油 3,4個鐘已經T字位反哂光溶哂妝
我係混合偏乾 毛孔都幾大

考緊試無上黎幾日 已經skip左幾個post

見到絲打講Jill Stuart 唔知點解呢個brand 好吸引我 每次見到都燒著左
4格果盒胭脂聽個ba推介買左2號色
都好自然 用左差唔多一年先hit pan
屋企仲有2盒未用

本身大毛孔 都有注重卸妝同deep clean 唔太覺塞毛孔
用返lm primer 做好保濕唔特別控油都好過用佢

我又唔覺泥mask好深清
不過我用掃上好薄 都係敷5分鐘到

丁死姐姐了

同問 比陳醫絲燒著左 但又買唔到嘅心情好難受

JS 見底

Chia seed溝豆漿 奶呀都得
其實我覺得佢係無味

而家見包咗膠嘅(包括ig上)都係乾肌，我夏天係混合偏油，而我有朋友大油肌，都唔知岩唔岩，驚笠，我search佢po嘅成分係safe嘅

呢隻有用，係正 冇石油

用緊 蜜糖味太濃

唔quote 絲打你未用過酸梗係唔好用aha 30%
Lactic acid有5%

Btw 打小左句 不過佢官網有寫敏感肌唔用得

唇炎係咪姐係唇瘡
見erica講係成世都唔會好番 只可以減低佢復發既機會

有冇人用過呢支野

有冇絲有興趣夾sugarpill?我恨左要呢支好耐喇
但50蚊美金先有international shipping
Tg:whereisdainainai

6號落單 今朝發咗喇 7號嗰張單就未發

未用過酸表示lactic acid 5%好好用

如果個紋花哂我會唔想用 外貌協會

不過個個絲打係sensitive skin
所以就提一提佢 安全至上

chifure 啲調色base有冇絲打用過
有冇變暗/hold到幾耐?
見好平又多色揀

無人用過

我見試色好靚諗住入 swatch 完係手 屌咁大陣味

我而家諗住咁:
AM: b3 > (b5) > 熊果苷 > bioderma > (sofina > primer)

PM: b3 > azelaic acid

by terry 眼影

哈哈哈哈哈

去馬啦
好靚

好似好正 好想買

頂你地成班成日叫我唔好自燃 又成日燒我買野
未入huda highlight呀 仲冷靜緊

呢盒我又有 又係未捨得用住

唉絲先係最痴線 一鐘意一個brand就成個brand包晒番屋企

佢個樣好似個個卡通人物
黃紅色 有個奶咀 黑超個個

我會睇佢啲haul
其他 不了

唔好用emoji啦

從來未想買過

不過我都買到要收埋曬d野

見到人買會好燥 一黎唔值咁貴 二黎唔係話好用 利申 冇買冇用過 睇review所知
淨係記得有個youtuber講過有個隱藏功能 係可以裝飾Christmas tree

其實我覺得佢個樣柒柒地

係呀 之前好興架
仲有d祼女 好似係

最大問題係黑咪既聲線 真係有小小嘈

有啲真係得個睇字 有啲化到做show咁

大家都係clot 閃電牛 年代？

唔得 身為打手有好嘢要開心share

[member]我中一個陣係村上隆花花掛sony ericsson
唔敢睇番以前啲相[ 特別係個妝 /member]

你個名

唔quote了

買左之後其實幾失望 之前niacinamide10%+retinoid 2% 用到皮膚好痕 敏感到起哂達達 朝早用b5加niacinamide 用到生暗粒

好靚

痴線 岩岩睇左佢由素顏開始化 化妝品真係最偉大發明

唔係啊 一盒限量色 一盒04
最近燒埋佢枝香水

JS香水我唔太燒
香水我傾向jo malone同chole

歐美d youtuber專業好多
啱啱睇片試左一百支唇膏都笑住試
香港同台灣果d 好似你地睇到佢係你榮幸咁

agger
好彩已經會自己轉化歐美啲妝做啱自己既五官
唔係睇港台嗰堆真係

by terry primer

歐美睇開kathleenlights
最鍾意睇佢化紅色眼妝勁靚
仲有韓國youtuber risabae
鍾意化韓妝嘅絲打可以睇下

係啩 我唔識講
你去counter試下應該會鍾意咗佢

我都係 一拍拖就會開始hea
不過如果男朋友係好高質嗰啲為咗唔失禮都會化下

快啲睇啦 有啲都化得幾好 但就⋯⋯

淨係睇眼妝
j返以前啲michelle phan片都幾正

你粉紅個句係重點

我今日跌碎左盒鑽光餅
好似少左忽肉咁

痴線 係咪又要推爆post

平時唔化妝要帶超先出街 冇自信

我收埋件幾日佢website仲顯示喺英國

呢個post推得慢咗 好似係

因為colourpop free shipping 完咗

應該今晚會開到新post

我點都一定化粉底
唔戒口keep住有暗瘡印所以要遮

你個名真係笑死我

依家無拍拖落街食早餐都會想化妝
以前拍拖成日唔化妝勁hea

買多啲

上次入左有10幾粒啦又

Michelle phan 變左失蹤人口

好似話因為佢自家品牌唔成功

hello 絲打, 曾經都試過

我有個問題想請教下各位
我成日都好易出黑頭
平日有用dmc去清之後有時敷下爽膚水
最近都有做多左深層清潔(用綠泥)
清完個下好似好乾淨咁，但可能第二 三日已經出返黎
睇到有絲打推dr.ci labo可以收毛孔
咁我想問下係唔係我收毛孔收得唔好定係敷dmc不足以清我d黑頭？
或者可唔可以推薦下其他產品比我
好困擾我

唉x8絲有無試過by terry碎粉
想知保唔保濕同埋blur毛孔效果

無呀 我唔用碎粉㗎 麻煩

嚇親

好慘 我唔敢帶cdp常影出街 佢碎我個心都碎

當初出真係好差
買既都係捧佢場多，唔係真係燒到想買
依家佢條line改哂包裝launch返，但都係普普通通